"Nou!
Wat een heerlijke kamer dit is!
Ik heb nooit iets zo charmant!
Alleen denken, Mama, hoe het verbeterd sinds ik hier was afgelopen!
Ik vond het altijd zo'n lief, ma'am!
(Wat Mevr Dashwood) maar u heeft dit zo charmant!
Alleen look, zuster, hoe mooi alles is!
Hoe ik zo'n huis voor mezelf!
Niet u, Mr.
Palmer?"
